(超緊急)passport點樣做快證？

咁多位ching小弟唔見左passport今日去左申請多次 點知要4-6星期先可以拎 但又book左七月頭去旅行 想做passport有冇得做快證

成個月乜都拎到啦

passport.use('快證');

好撚快，上次都係靠佢先過到關

你passport 申請快證好少情況會批架炸
E.g 外地探就快死的親人 呢啲就可能批
但根據入境處
一 般 而 言 ， 觀 光 旅 遊 不 會 被 接 納 為 急 需 簽 發 護 照 的 理 由 。
GG

BNO過期未夠十年可以apply ETD